---
title:  "Nouveau site"
author: "Rémi Angot"
date: "2023-12-31"
---

# Nouveau site

En septembre, nous vous proposions la version 3 de MathALÉA. Aujourd'hui, nous vous proposons une nouvelle version du site web. Nous espérons que vous apprécierez cette version épurée et simplifiée.

L'ancienne version reste disponible à l'adresse [coopmaths.fr/index.html](https://coopmaths.fr/index.html).

Il nous reste beaucoup de travail pour finaliser ce site avec de nombreuses rubriques en cours de construction : 

- Comment utiliser MathALÉA ?
- Comment contribuer à MathALÉA ?
- Qui sommes nous ?
- Les pédagogies de la coopération
- Vos récits d'utilisation de MathALÉA
- La géométrie dynamique avec apiGeom
- Les animations avec les instruments de géométrie
- ...

